出黎做野其實好多野都唔同左

番左工後同朋友既話題得番工作上既野
自己當然有好多苦想呻
但人地係咪真係想知又另一回事
結果就有苦自己知

本來滿腔熱血要平衡生活
想參加下公司康體活動 唔好咁頹
結果放工後 唉咪搞啦拿拿聲番屋企好過

歡迎補充

揾返個另一半

之後慢慢變講 買樓買車股票
再之後話題就係結婚生仔
仲無野講

有另一半都唔代表會明你呻既野

咁樣講既話就算無論點做都無用架喎

唔係講笑 啱啱fg出來做嘢
無另一半 又唔使點養家 真係覺得無乜動力返工

第一句真係好啱...
每日賣咗自己俾公司
連放假個腦都係公司啲嘢好撚煩
講出嚟又唔係 唔講又唔係

好似越黎越朋友

中哂point冇咩好補充

成長好痛苦

完全同感 可能我地應該要有啲大志

中哂 個人割裂唔到工作同休息

一齊圍威喂下

試下join下啲興趣班先
我之前join過一 二級山藝
都識到好多朋友
有幾個都keep到聯絡
定期都會出黎食下飯

有無咩方法可以調節下自己

放工後感覺就係

俾我抖下啦

然後咁就過左成晚/假日

放咗工都抽離唔到個角色
都無心情做翻自己

真係出街都無力

原來咁多同路人 有時我都覺得無左自己 甚至忘記左當初做呢份工初衷

exact7ly 仲要公司得好少人 又識唔到新嘅朋友仔 好摺呀